肯簽獨立聯署未？

上次個獨立聯署得五萬人簽名
原來香港人係好愛國㗎 獨立淨係得把口

今次有個新獨立聯署
各位香港人，簽個名到底有幾難

獨派唔係Condom

香港獨立，唯一出路

LINK:

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

D人移民都吾想港獨

講撚左唔係你簽獨立 就真係比你獨立
點解仲信而樣野

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.
Please America supports Hong Kong Independence.
簽左 照推一推

自由平等

做咗好過冇做

幫手做左
之前果個都幫手推左
但有朋友 話好似太濫用 聯署 真係推唔郁
尊重朋友 我都SHARE左比所有朋友一次 佢地簽唔簽就佢地自由

感謝 點都好咩都做 效果有冇用時間會證明

唔理黃藍 用理智從現實唸一唸 都唔會簽啦

Up